
                      Buena. Lo mejor los decorados por ordenador, una nueva galaxia y villanos logrados. El tipo de película es perfecta para niños y jóvenes con paridas y acción, pero para adultos se queda un poco infantil.
        
            